Jak se máš ?
Každý den já studuju češtinu v Karlový Univerzitě .
Škola zacina v 9:00 do 13:00 .
V 18:00 hodin jsem doma posloucham hudbu na rádio .
V útery v 20:00 divam se na televize .
V středa v 19:00 dělám domácí ukol .
V čtvertek v 17:30 jdeme do kino s Evou .
V Pátek v 15:00 do 18:00 jdu v supermarketu na nákup .
V sobotu v 13:00 jdu na výlet na hrad Karlštejn .
V neděli 15:00 hraju tenis .
Ahoj ! !
Čau !
